Créer une nouvelle figure.
\begin{enumerate}
  \item Tracer une droite $(d)$ et placer deux points $A$ et $B$ de
        part et d'autre de cette droite $(d)$.
  \item Construire la droite $(d_1)$ perpendiculaire à $(d)$ passant
        par $B$.  Elle coupe $(d)$ en $C$.
  \item Construire la droite $(d_2)$ parallèle à $(d)$ passant par
        $A$.
  \item Contrôler la position relative des droites $(d_1)$ et $(d_2)$
        à l'aide de l'outil \textsf{Relation}.
\end{enumerate}